[入場支持高質港產] 最新香港電影討論區 (3)

金像獎已完滿結束
要繼續推介大家入場睇好嘅港產片

要畀人知港產唔再只係警匪 唔只係商業大作 唔只係古天樂劉青雲
一樣有似《淪落人》呢種感動人心的小品
黃秋生話呢啲片種難搵投資所以先唔收片酬拍
但總唔可以個個唔收錢
所以如果有好戲係應該買返張飛支持一下本地影業
支持新導演新演員
令佢哋更多機會拍更好作品給觀眾

而我開呢個post就係盡量分享同討論新港產片
希望觀眾能夠揀到適合自己的電影入場～

上映中：

淪落人 (Still Human)

榮獲3項金像獎：
最佳男主角 黃秋生
最佳新晉導演 陳小娟
最佳新演員 Crisel Consunji

push

期待中
年度科幻大作《明日戰記》

預告：

上映日期：傳聞6月

賣點：香港首部近5億港元製作，古天樂公司投資及主演，自2017年第一條預告流出後一鳴驚人，CG達到荷里活級水平。不過今年預告一出，大家都擔心劉嘉玲同張家輝啲對白會將套戲降grade，不過唔理喇，香港第一次出到咁堅特效，一定要入場支持！

期待值：

留名
希望淪落人爆到上一千萬
下星期三復仇者就殺到

期待中

偉仔 x 城城《風再起時》

上映日期：未知，希望今年上到

賣點：《踏血尋梅》導演翁子光新作，最大賣點係梁朝偉加郭富城做四大探長，銀幕重現香港貪污歷史！

期待值：

不日上畫
古天樂 x 宣萱 x 張繼聰《犯罪現場》

上映日期：未知

賣點：故事講一宗兇案，唯一証人係隻鸚鵡，古天樂公司投資。卡士不弱。唯一擔心係走唔出合拍片格局

期待值：

漏咗《犯罪現場》預告：

上面個幾套都唔睇唔得

不日上畫
鄭保瑞回歸恐怖懸疑 《智齒》

預告：

上映日期：未有消息

賣點：鄭保瑞拍完爛片西遊記系列再拍縣疑題材，上年出嘅預告中都有返當年《狗咬狗》嘅感覺。林家棟做主角。不過聽聞都係合拍片，唔知會唔會受限審批？

期待值：

留名

正評留名
未睇淪落人快啲睇

九龍不敗香港上唔上

大陸好似4月30
香港我估5月中
但陳果拍動作片
套嘢仲要攤咗咁耐
都唔知係咪因為大陸審批
觀望態度先

我覺得呢套都係張晉自由發揮啦

不過我見片長得85分鐘
真係有伏味

lm

ofnaa 寫99分鐘

過千萬喇！

未睇快啲趁聽日最後假期入場
星期三開始全城A4
到時得返日場

唔吸引,睇美劇算

要咩先吸引？

唔好抄人先囉,入門級

新果D 港產片,講唔到邊套要入戲院睇

到左呢個時候依然有啲on9仔衝出黎柒
算啦 你唔睇總有藉口既 我地又唔係逼你 但希望你唔睇唔好亂咁低毀套戲

好聲好氣講

你以為大家poster 都見到輪椅題材就係抄
其實2套講嘅嘢完全唔同
閃亮講工人點樣點亮主人人生
淪落人就係講人點樣互相有愛同尋夢
中間情節係香港人特別有共鳴

出面都好多討論平反套戲冇抄，全城正評
睇得出係一套用心製作嘅作品，唔係為呃你幾十蚊然後話唔睇係逼害港產
呢套入戲院睇可以感受全場笑同一個位，喊同一個位

呢2年亦有好多用心同求變嘅港產值得擺低一百幾十支持

美劇係好正，我都成日睇
但之間都會有類似題材出現
Killing Eve 呢d 間諜題材大把電影有
但特別之處就係2位女主角互動同Villanelle 抵死演出
仲有TWD呢，喪屍題材都玩咗幾廿年唔通又抄咩？
如果我話Altered Carbon 抄足Blade Runner呢？
仲有GoT 唔通係抄魔戒同官心計？

港產片有啲係唔掂
尤其係商業片，睇到厭
而家有套小品清泉感動全城
仲要係新導演拍，30出頭就有呢個水準
真係好值得支持

【又係cam？松岡搞人老公被偷拍！】
搭上小三嘅後果，可能會令一個人的人生徹底毀滅。經過超過一年時間拍攝及後製，港產最強網絡作家向西村上春樹嘅「向西三部曲」最終章《作家的謊言：筆忠誘罪》終極登場！

表面有妻有女的幸福暖男張建聲，受到性感武裝嘅租客松岡李那挑逗，滿肚密圈的松岡更加登堂入室挑戰正印何珮瑜 Jeana，殺你一個措手不及！

一部打破既有框架嘅驚慄奇情片，鐵定6月20日，安心偷食！